點睇班黃絲反政府但係支持黑警對違泊嚴正執法

算唔算口裡說不身體卻很誠實

違迫真係阻到人
有咩問題
班狗係做抄牌呢d野架啦
佢地係咁低賤
無學識你覺得班狗應該做咩
除左做政權傀儡之外

屌你老母大寶哥🐻

有乜衝突？

基本工作黎喎 On9 pr

反暴權 反警暴 =/= 反法治

支持（黑警）對違泊執法=/=支持黑警
反對政府=/=違泊不需糾正

樓主邏輯：
我反對政府，所以我贊成通街無差別殺人